點解銀行星期六日唔開？

打工仔平日返工時間都冇時間去銀行
點解銀行星期六日唔開？

銀行職員唔係打工仔呀？

傻豬，為銀行職員著想，否則冇得停

又唔見我腦細為下我著想

星期六開到1點仲唔夠呀？

我屌你老母講乜撚野？

星期六開喎

星期六大家應該瞓晏啲
點解要逼人咁早起身

逼你轉用網上銀行，長久之後就可以大減人手

其實銀行應該開1200-2000先係
方便各行各業打工仔

佢句野有咩問題

應該要開埋凌晨
唔係返夜個d點算

支持24 小時工作

你可以瞓晏啲㗎

大陸星期六日都開
你返大陸住啦

銀行唔放假你點會有假

銀行開六日
以後放銀行假
即係奴工假

原來你星期六瞓到中午

返六日根本無時間去 轉工最實際

早餐D 星期六中午先食早餐

其實可以輪更
巴士地鐵看更保安
護士急症消防機師

點解你老母星期六日唔開門做生意？因為要照顧你呢個弱智仔呀

星期六日劫匪放假 驚比人老笠